[傾計App] HowsYourDate [有得Send 相啦] [8]

聖誕快樂 希望已經成功出pool既用戶們開心過聖誕
就算未成功既都唔好氣餒，現實追女仔難，app入面更難，但絕對係一個好既平台認識多d朋友

特別提醒：
請勿性擾騷男／女性user，封鎖帳號之後唔會解鎖

黎緊新版本：
1. Delete Message
2. 網頁版

Feature:

- 每日只可以抽一個異性出黎傾計，或者等人地抽你出黎 (必定係12小時曾經登入過既人)

- 限時圖片(5秒)，如果對方cap圖，會收到通知

- 為公平起見，每人每日只會被配對2～4次

- 可以抽同性朋友，亦都可以防止同性朋友抽到自己

- 如果覺得太多人搵，可以開啟防止打擾功能，唔會再有人match到你

- App 有內置頭像，無得上傳自己頭像，玩之前請準備好中伏既心態

- 唔洗任何相／facebook，只需要你既名，年齡，地區 就可以註冊到帳號

- 無voice message

- 每日可以更新你果一日既心情，希望增加話題之餘，亦都可以俾對方多d關心自己

- 一開始唔建議大家交換相，希望大家傾左計了解下，當識多個朋友

IOS 傳送門：

ANDROID 傳送門：

希望大家有時間可以係app store／google play俾個5* 我地
如果有咩需要admin 協助，可以telegram 我： howsyourdate_official

開發緊新app：
1. 心事app
2. 飲食app
如果有咩合作機會可以隨時搵我

舊post(1)：
舊post(2)：
舊post(3)：
舊post(4)：
舊post(5)：
舊post(6)：

變左sales+毒撚肥婆app

又係毒步巴你

快啲解釋

做咩幫我開新post 隻app我都棄左好耐

主力整緊和你Eat

巴打會幾時關server

唔會關server 你地可以繼續玩

做乜個app多咗咁多美容雞搵食

個撚個app都係 dklm

啱啱發現連唔到去server嘅??

究竟仲有無人玩緊依個app

有 但開始發覺好多女仔 傾幾句就話我whatsapp 好怪

好多女仔咁點解咁耐都冇人match我

美容